唔明點解仲有人寫expected salary係低過兩皮咁無尊嚴

而家差佬都逗4皮啦